{"_id": "67ab0fef3d321f16894eca8d", "title": "TestProcess", "niceName": "testprocess", "category": "Bebidas y c\u00f3cteles", "categoryNiceName": "bebidas-y-cocktails", "categories": [{"name": "Bebidas y c\u00f3cteles", "niceName": "bebidas-y-cocktails", "_id": "67ab10843d321f16894f50c6"}, {"name": "Bebidas y c\u00f3cteles", "niceName": "bebidas-y-cocktails", "_id": "67ab10843d321f16894f50c7"}], "course": ["Afternoon snack"], "user": {"displayName": "testuser", "niceName": "testes", "rank": "user", "role": "user", "instagram": "www.google.com", "twitter": "www.google.com", "images": [" "], "web": "www.google0.com", "webName": ""}, "info": {"creationDate": "2025-02-11T08:53:03.576Z", "modificationDate": "2025-02-11T08:55:32.482Z", "creationSource": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/132.0.0.0 Safari/537.36", "modificationSource": "91.197.122.21 - testes - Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/132.0.0.0 Safari/537.36"}, "totalTime": 240, "cookTime": 240, "difficulty": 0, "price": 0, "size": {"3": "testprocess", "current": "3"}, "status": {"idParent": "", "canView": true, "ppv": false, "private": false, "mine": false, "todo": false, "favorite": false, "rated": false, "draft": false, "featured": false}, "foodGroups": [], "images": [" "], "videos": [], "groups": [{"name": "Plato principal", "steps": [{"description": "asdasd", "type": "mycook", "cookTime": 240, "speed": "2", "outsideTemperature": null, "microwaveWatts": null, "stepTime": 0, "accessories": [], "ingredients": [], "function": "normal", "haveImage": false, "_id": "6133635d-52c4-40e9-b629-32747533c918"}], "_id": "cdffb37e-0189-41d9-86e9-7dccfbd0fe4c", "ingredients": []}, {"name": "terrer", "steps": [{"description": "asdasd", "type": "mycook", "cookTime": 240, "temperature": 120, "speed": "S", "outsideTemperature": null, "microwaveWatts": null, "stepTime": 0, "accessories": [], "ingredients": [], "function": "saute", "haveImage": false, "_id": "df3cecaf-788e-4407-a8a3-4970f26a2e4a"}], "_id": "7a163258-f437-4bad-94b1-39eaf5d93b8a", "ingredients": []}], "tags": ["Gastronom\u00eda/Centroamericana/Caribe\u00f1a", "Gastronom\u00eda/Centroamericana"], "social": {"favorite": 0, "facebook": 0, "comments": 0}, "grants": {"view": ["public"], "search": ["main", "public"]}, "nutritional": {"Water": {"value": 0, "unit": "g"}, "Energy": {"value": 0, "unit": "Kcal"}, "Protein": {"value": 0, "unit": "g"}, "Lipid Tot": {"value": 0, "unit": "g"}, "Ash": {"value": 0, "unit": "g"}, "Carbohydrt": {"value": 0, "unit": "g"}, "Fiber TD": {"value": 0, "unit": "g"}, "Sugar Tot": {"value": 0, "unit": "g"}, "Calcium": {"value": 0, "unit": "g"}, "Iron": {"value": 0, "unit": "g"}, "Magnesium": {"value": 0, "unit": "g"}, "Phosphorus": {"value": 0, "unit": "g"}, "Potassium": {"value": 0, "unit": "g"}, "Sodium": {"value": 0, "unit": "g"}, "Zinc": {"value": 0, "unit": "g"}, "Copper": {"value": 0, "unit": "g"}, "Manganese": {"value": 0, "unit": "g"}, "Selenium": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit C": {"value": 0, "unit": "g"}, "Thiamin": {"value": 0, "unit": "g"}, "Riboflavin": {"value": 0, "unit": "g"}, "Niacin": {"value": 0, "unit": "g"}, "Panto Acid": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit B6": {"value": 0, "unit": "g"}, "Folate Tot": {"value": 0, "unit": "g"}, "Folic Acid": {"value": 0, "unit": "g"}, "Food Folate": {"value": 0, "unit": "g"}, "Folate DFE": {"value": 0, "unit": "g"}, "Choline Tot ": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit B12": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit A IU": {"value": 0, "unit": "IU"}, "Vit A RAE": {"value": 0, "unit": "RAE"}, "Retinol": {"value": 0, "unit": "g"}, "Alpha Carot": {"value": 0, "unit": "g"}, "Beta Carot": {"value": 0, "unit": "g"}, "Beta Crypt": {"value": 0, "unit": "g"}, "Lycopene": {"value": 0, "unit": "g"}, "Lut+Zea ": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit E": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit D": {"value": 0, "unit": "g"}, "Vit D IU": {"value": 0, "unit": "IU"}, "Vit K": {"value": 0, "unit": "g"}, "FA Sat": {"value": 0, "unit": "g"}, "FA Mono": {"value": 0, "unit": "g"}, "FA Poly": {"value": 0, "unit": "g"}, "Cholestrl": {"value": 0, "unit": "g"}}, "seo": {"title": "", "description": "", "canonical": "", "autopublishDate": "2025-02-11T08:53:03.757Z", "index": false, "follow": true, "url": "<a href=\"https://mycook.es/receta/testprocess\" target=\"_blank\">Recipe</a>", "linkin": [], "suggestions": [], "extra": {"title": "", "text": ""}, "keywords": []}, "rations": [], "imageRights": true, "region": "ES-MYCOOKTOUCH", "compatibility": {"current": ["S1"], "S1": "testprocess", "S2": "testprocess-s2"}, "comments": [], "ratings": [], "__v": 0, "accesoriesList": [], "ingredients": [], "ingredientsSummary": [], "nutritionalExtra": {"disclaimer": {"_id": "59f89b756e9fcf001b1672ac", "region": "ES-MYCOOKTOUCH", "referenceAdvice": "Ingesta de referencia de un adulto medio (2000 kcal)", "legalText": "Legal Text", "disclaimerColorCode": "Los c\u00e1lculos porcentuales y su c\u00f3digo de color se basan en un requerimiento medio de necesidad energ\u00e9tica de 2000 kcal/persona y d\u00eda, donde el color verde corresponde a menos del 15%, amarillo menos del 30% y rojo m\u00e1s del 30%.", "methodology": "Metodolog\u00edas de c\u00e1lculo validadas por el grupo de investigaci\u00f3n NUTREN-Nutrigenomics de la UdL", "calculateForPax": "C\u00e1lculo aproximado por raci\u00f3n", "calculateForRecipe": "C\u00e1lculo aproximado para toda la receta", "nutritionalLegend": {"low": "green", "medium": "yellow", "high": "red"}, "__v": 0, "niceName": "es-mycooktouch", "translations": {"to": [{"region": "IT-MYCOOKTOUCH", "niceName": "it-mycooktouch", "lastUpdate": "2021-07-01T13:56:00.341Z"}, {"region": "DE-MYCOOKTOUCH", "niceName": "de-mycooktouch", "lastUpdate": "2021-07-01T13:56:01.192Z"}, {"region": "NL-MYCOOKTOUCH", "niceName": "nl-mycooktouch", "lastUpdate": "2021-07-01T13:56:02.188Z"}, {"region": "PT-TEST", "niceName": "pt-test", "lastUpdate": "2021-07-23T10:30:22.518Z"}, {"region": "PT-MYCOOKTOUCH", "niceName": "pt-mycooktouch", "lastUpdate": "2021-08-05T08:18:00.525Z"}, {"region": "FR-MYCOOKTOUCH", "niceName": "fr-mycooktouch", "lastUpdate": "2021-10-19T12:58:46.141Z"}, {"region": "EN-MYCOOKTOUCH", "niceName": "en-mycooktouch", "lastUpdate": "2022-04-13T04:32:03.610Z"}, {"region": "CA-MYCOOKTOUCH", "niceName": "ca-mycooktouch", "lastUpdate": "2023-05-09T14:40:02.634Z"}, {"region": "PL-MYCOOKTOUCH", "niceName": "pl-mycooktouch", "lastUpdate": "2023-07-06T07:51:03.843Z"}, {"region": "TR-MYCOOKTOUCH", "niceName": "tr-mycooktouch", "lastUpdate": "2024-04-18T06:44:05.816Z"}]}, "image": [" "]}}}